有無巴絲知道日本黃金周嘅情況？

東京等地景點會否比平時多好多人？

會

旅遊旺季你話呢？

肯定多到仆街 本身日本都係連假黎

好多本地人都出遊，所以市區入面唔算大影響，反而近郊嘅旅遊景點會人山人海
自駕預左會塞車，搭長途jr最好買指定席或者預早好多去等車，否則可能企足兩三個鐘